會痛先叫愛

我覺得每個人都要經歷過失戀果種痛先好話自己經營過愛，愛情要包埋痛苦先叫完整。

以前唔會知失戀係乜，笑人地失戀走唔番出黎，但而家自己深深體會到，原來可以咁痛不欲生，仲真係會影響埋日常生活，不過唸番一層，其實自己都幾享受果種痛，因為每一次失完戀都會覺得自己係情感上得到昇華 ，從而自己唔會再咁容易受到傷害。